[突發]攬炒團隊八人被起底

對建築物加500點，對城牆加476點

標題撚dllm

on9

好撚好笑?

on99

屌你老母